知唔知點解白衫控制唔到D藍衫?

重點就係成個狗隊架構同文化,

一般黎講先了解幾個身份：
藍衫 - 廿零歲讀唔成書既毅進後生仔
藍衫 - 做左好多年升唔到/唔升等退休既老差骨
白衫 - 後生U GRAD入職空降 (當然有D係資深藍衫升上去, 但唔多)

白衫空降騎撚住班藍衫, 你係藍衫正常都唔撚GUR, 仲未計人工差一大截
藍衫毅進仔 跟開 老屎忽 做前線既工作, 前線D豬頭骨佢地食得最多
好自然形成一個 藍衫老屎忽 領導既小圈子
藍衫毅進仔 視 藍衫老屎忽 為大佬, 白衫對佢地黎講係冷氣軍師ONLY

新入職既見習督察其實亦都當D年資深既藍衫係大佬黎,
佢地乜柒都唔識要跟藍衫老屎忽學野,
雖然職級上高D,但唔敢得罪, 點唔到D老屎忽做野

重組狗隊要點樣入手真係值得討論, 到底點樣重組先可以解決呢個咁ON9既架構同文化

文官管武官，武官100%唔順氣，覺得你乜撚都唔識憑乜指揮我做野

仲有待遇差別

係空降問題，白衫都入過學堂，有時要做前線

軍隊嘅統領係由低儲戰功升上去

好簡單，以後白衫須最少十年經驗+學士學位囉

原因好簡單，失控都唔會有後果，咁點解要受控，反正港共死都要保班曱甴警。

點解係覺得白衫資歷有問題而唔係果種老屎忽為大嘅文化有問題?

白衫升上去睇唔住班藍衫 =濫捕
藍衫升上去白衫,做開閪野 =濫捕
其實冇乜分別 根本個問題係冇人有權去監管佢地

其實就算u grad都應該由低做起
不過升職升快啲咁解

不過佢呢個架構擺明係type of/part of行政吸納政治
希望用人工吸納一班未來中產 精英 去加入

軍隊有分士兵同軍官， 讀完軍校出到黎已經係可以騎住士官長嘅少尉。 就好似藍衫同白衫咁

白衫起碼要五十年經驗先

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

PI起碼要有8個博士學位先好做
PC有八個碩士學位先好做

咁其實係咪訓練問題? 軍官係學調兵, 士兵係學戰鬥?
但軍官冇上過前線點帶兵?

推

呢樣都係原因之一

白衫係下面浸十年都變到同散仔一樣仆街啦

唔係講笑, 同班毅進仔共事一年好快同化哂變魔警, 暴力傾向, 咸濕鍾意叫雞, 唔讀書冇學識又唔做野求鳩其

根本未擺脫過個種垃圾學師制
入職條件低到無譜
用錢換高中學歷 再去訓練一年未夠就出返黎
白衫都唔係好幾多

以前識個女仔雨革前考到見習督察做咗1年頂唔住走人

佢話入面啲人好恐怖
個個男人喺差館入面光明正大傾叫雞, 一齊約去dup骨
周不時見到啲已婚阿sir同已婚madam搞埋一齊
又或者已婚阿sir同個後生女警察搞埋一齊
全部人唔當一回事

即係condom囉

又要威又廢 人工又最撚奀

全世界都係軍官一出學堂就帶住成班兵
軍官係學領導
士兵係學服從
依加班兵唔服從係犯左軍法
正常係要接受軍法處治
依加個問題係唔服從無後果，又谷住道氣
咁點解要服從？

HKU神科畢業直入做白衫入埋O記嘅明日之星都貪有免費雞叫俾老廉拉啦...群班毅進仔幾年先升藍衫應該黃賭毒強姦辨辨精

咁講姐係全部紀律部隊都係咁喎，但點解警察特別嚴重

你點知的

白衫都唔知屈斷左幾多隻手腕啦，唔洗洗白啦，洗唔甩的。

就算唔聽指揮又點？可以犯法？
啲官唔可以再用有貢獻做藉口 知法犯法一定要重判
同埋唔好再請啲垃圾 一啲自制力都冇
着住套制服拎住槍同市民講公平？
你著撚曬啲gear咪講公平囉 番緊工就收埋把閪口

冇前綫經驗的確係紙上談兵。
所以升遷制度係有問題。

最大嘅問題係因為佢哋冇紀律！學堂依家唔識教人！

香港呢隊係私兵
同世界各地軍隊無得比較

offtopic 最近睇live睇相都見到好多一粒既狗
無得考究佢幾時過bar啦 但有冇可能針對住呢班一粒瘋狂投訴佢
因為要郁一個未過bar既容易過郁一過已經過bar既
預左狗處會hea做 投訴果陣瘋sd埋去其他途徑

因為性質唔同, 消防都係救火救人可以有傾有講,
但D狗出黎打市民, 前線狗EQ低又冇學識,
每次出動都想打到爽, 享受暴力, 要報仇,
白衫狗係拉唔住的

唔係想同白衫狗洗白, 只係分析一下, 我都知白衫狗都係仆街, 成個狗隊要死全家

講咁撚多做咩
擺明港共落order俾佢地冇後果咁去幫手解決呢場抗爭
如果真係完左呢場抗爭，佢地就會控制得返架啦

其實有報過警都知, 一隊軍裝通常有個特別大年紀, 可能得一柴, 但個後生可能三柴, 但件三柴芍住一柴會好尊敬當佢大佬咁款, 你唔睇柴既話仲以為年紀大D果隻狗高級D

關閪事咩 其他紀律部隊咪又係空降

你講既野都只係你單方面既睇法
你睇下幾多白衫屈斷手，打爆頭
再望下你個POST名
咪玩啦
控制?
依家係打埋一份
唔肯面對現實果個人係你，唔係白衫。
白衫唔係控制唔到，而係：落場打埋一份，身有屎。

人地解放軍仲理乜你白衫藍衫

下？好受控wor,點解你會覺得唔受白衫控制？

唔好試圖去洗白任何一個黑警。
無一個係無辜
全部都係衰人
唔好洗白
除非你係黑警或五毛

我都係睇到新聞影到白衫叫唔停D藍衫先講下呢個現象, 有白衫落場打埋一份我當然知

打死人強姦都冇事，做咩要聽佢地話

97前又俾鬼佬騎
97後又俾學歷騎

我係popo 都憤怒 不意外
加上巴結多d 同級相同理念
白衫要架空我諗唔難掛

pprb 同 行動組都係樣板啦

咁綠衫係上左gear的藍衫定另一team來的?

白衫去美國
散仔玩微博

所以紀律係好重要
有能者居之

要打殘D藍衫要佢地明白 佢地只係一世散仔命
紀律就係一切 冇紀律你出到去連萬二都搵唔撚倒

d工頭通常都不滿d主管，話佢地只有理論，邊識做爛仔

岩

就算要靠佢地失控先上到位
從來都係

白衫都走唔甩架啦
你返大灣區算啦

全世界軍警都係兩條track，有學歷的考入士官學校出身就係軍官（準尉、見習督察），做小隊隊長；無學歷的去軍校，畢業就當兵（二等兵、警員）。

而家控制唔到係因為無左嚴明的紀律，suppose講明唔比做嘅野做完無任何後果，無停職無調查，甚至有D會有獎例如光頭警長。

而家講緊有晒證據射盲記者都可以唔供個警員出黎又無停職，比著你係總指揮官都指揮唔掂啦！

唔好幫白衫洗白

可以簡單解釋下個關係：
你炒散跟一個蛇頭
個蛇頭帶隊20個人去酒店接job
個蛇頭唔gur啲長工
拍抬拉隊走

咁你同蛇頭熟 定係長工？

蛇頭=雞仔餅/柴
白衫=酒店長工

其實學英國咁，一係Direct Entry，但要係現職senior manager再讀兩年先入得，一係由constable做起，考完national sergeant / inspector exam先有得升，解決空降問題

會唔會好d

呢個POST 根本就係幫白衫護航
你話見習督察都還可以
咁高級督察呢? 警司呢? 指揮官呢?
根本就互相包庇

個一哥點解好似消失左好耐咁款
係咪比班藍衫挾持住

成堆黑甴軍警妓手口天使

全部都由散仔升起 學歷要求最少大專 另外收人準則及學堂課程必須包括ethics

係啲白衫放縱佢地姐 我就唔信控制唔到 如果頭一兩個失控 即刻叫佢上返車都仲得

差佬本身就係值錢在紀律之麻 屌你老母依家我覺得佢地萬二蚊都唔值 唔好怪我咁勞氣

因為始終無執過屎班細嘅唔會服，軍隊都一樣
U grad入到去由低做起做若干年guaranteed升白衫可能會好啲

其實都唔明高級警犬點解要高學歷先做得
咩撚野都唔識
個升遷應該係要由底開始升
根據成績去提名再考試

最最最重要係所有正常警察都要底夠乾淨,最少係要有中學校長/大學本地教授/議員/社工推薦,如果日後犯罪就降低推薦人+領頭人信用度,連座式減少社會垃圾混入

最基本係一確認犯罪就踢出去,監警會班垃圾要抄曬重新改革,警隊要絕對乾淨,如果唔係市民做咩要比咁高人工?養狗咬自己?

大學學位係基本啦

做得藍衫全部都係讀唔成書。幾日文化大家心知肚明，點改都冇用。

因為佢地聽唔明廣東話

講起制度問題 ICAC 執撚左佢啦 屌你老母

721查撚左去邊阿?

邊有咁多大學生做藍衫

呢個唔單止狗隊問題 成個政府都係咁

樓主既洞察係好開始，只係問題既小部分，最主要問題係無制衡黑警既方法，如果ICAC可以查黑警，將濫權包埋公職人員行為失當，強制交出機密資料，甚至派臥底入警謊收料……

反貪係咁樣根治，濫權亦一樣

啱

無一個係無辜，咩色衫嘅狗都係狗

直接藍衫=最少學士學位 仲簡單d喎
而家成班讀唔成書+人渣

其實重點我覺得唔係要白衫去控制

而係藍衫本身已經係社會垃圾
會做藍衫既9成9 都係唔讀書 中學個陣做黑社會
偷野打交非禮強姦做齊

跟住就讀毅進 考黑警

毅進學既野根本學唔到D乜,比你去HEA到變5科合格

其他紀律部隊 根本唔會點收毅進仔
毅進仔係符合最低學歷要求,但一般唔會收,因為係人都要係垃圾

但黑警就最鍾意收呢D垃圾
佢中學已經係打人非禮強姦
做埋黑警 有權力係手 打人非禮強姦點會唔做?
所以重點根本唔係要白衫去控制

而係直頭唔應該收毅進仔

聽過一個CASE 係考黑警,然後問佢間中學拎佢讀中學個陣既紀律
然後個老師寫到佢好差啦,最後都係收左
自己有親戚都係做狗,一樣係讀唔成書既垃圾黎

白衫根本冇想過制止藍衫喎
除非林鄭話要搵隻警司出黎祭旗，咁佢地咪會試下制止下面囉

講得啱

其實呢個問題喺每一間公司都會出現，唔係淨係得班狗
老屎忽文化

根本全世界大部份機構公司都係學歷高空降管學歷低嘅人
係香港公務員鐵飯碗炒唔郁，變成老屎忽文化極之嚴重，唔單只警隊，其他部門都有咁嘅情況

呢班自稱所謂執法者真係搞撚笑

屌起碼散仔做要手揸博士學位la

學士唔夠
有三揸幾個博士學位先好做

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

白衫先最狼

魔女 ，警棍套

咁中國模式既

根本就係無一個有效嘅監管系統

做過野都知
唔止警隊
你做過mt, 律師仔都好
都係點唔郁班低學歷冇腦除咗得個老字乜撚都唔識又以為自己好撚勁既老屎忽
越廢既人越以為自己勁

係因為最人最多

請*

任何地方都係 老屎忽散仔大晒架啦

EO 又咪係俾ca aco撚

唔止狗隊，香港每一行都有呢種文化。

消防好多時會去周圍檢查個個大廈消防安全系統
啲人唔聽話係都要喺樓層間阻塞走廊好多時都會有拗撬

認命啦藍衫狗，讀書少無腦係咁

洗乜咁多分析
依家唔係白衫控制唔到藍色

係根本無後果 你犯法又無事 唔聽指令又無事
俾你會唔會跟order

....

美軍officer都係要有degree
NCO唔洗 high school就得

但白衫牽涉決策層面 又真係冇可能俾班毅進仔做...

廢柴

盛平時期就管得住
亂世就開始失控 權力平衡倒向藍衫好快見到反噬

重點，就係冇左軍紀，而呢個問題其實一早埋伏左。

幾年前成班差佬聚會公開講操縱，盧偉聰都唔約束說知出事，從來有軍紀嘅部隊都係會嚴懲自己部隊犯錯嘅兵公開示眾，立軍紀。
讀過中史就明，冇軍紀嘅軍隊恐怖過山賊。

至少三大先可以做藍衫
入境 消防 海關都要
仲有懲教都係 咁就唔會有我今日心情....

咁私人公司d MT都可以收皮了？

羅馬軍直頭十一抽殺律
所以紀律部隊強調「紀律」呢樣野好重要

PTU。 藍衫。

有嘅話，駛閪有人唔做去做狗
出面私人市場大把好位啦

岩解散宜家政苦所以部門

邊有人做我三大狗刀唔做

個問題係班藍衫無紀律
白衫無阻止個下已經返唔到轉頭
你今日可以唔守規距
咁聽日我點解要聽你枝笛？
前人種因，後人結果咪呢啲

因為白衫唔識普通話囉

藍衫要學士學位
白衫學士學位加經驗就差唔多

權力令人腐化

士官同軍官係兩樣野嚟，士官係指下士、中士同上士，即係類似沙展同時沙；軍官係指少尉以上，即係類似督察，軍校係軍官學校，唔係train 士兵

屌

...其實尉官都好睇老士官面色

你刀on9我學士有白衫考走去做藍

死黑警係又一城扶手梯打人，極危險的証據！

近排D live好明顯見到件白衫落左order堆藍衫唔聽

讀到大學先俾做

結論 白衫藍衫一樣係黑警 完

Inspector 都要由散仔內部考核升上去？

如果逼白衫好似啲普通mt咁，由低做起，要起碼做夠兩年藍衫先準見board再升？有冇得諗

Btw屌你老母正苦，香港人交税俾你做嘢，你要香港人幫翻你度橋救港

白衫狗係專請新畢業冇耐
驚你識太多人情世故,同堆藍狗圍威喂
白狗一出黎做得兩個選擇,奶上面同群下面,兩樣都好難唔變狗

跟本前線就係果堆讀唔成書既band 3 仔
本身就日日上堂唔聽書，撩事鬥非，日日媾女
大左個就叫雞賭馬，英雄主義

人地白衫就大學畢業。假假地都入過大學

任何職場都會有呢個問題
唯一解決方法-全世界變返新人
i.e.解散狗隊

最近突然咁多人放「藍衫唔受控」風，係咪白衫想割𥱊？

岩
就好似當年成立ICAC咁應對警察貪污問題

雖然而家執左

咁AO呢？
一考就騎晒成堆ACO EO

你係咪無做過野？
老屎忽文化固然有問題
但無經驗就係無經驗
啲老鬼覺得你乜都唔識 人工又高點會服？
唔係淨係狗隊 係咩工都係咁
學歷一定要配經驗

你養隻狗，佢殺得性起你試下制止佢。

算喇理得佢白衫都唔見得係好人

全部毅進仔炒晒 做啲下欄野 咁低EQ仲想駝槍？
靜係收Degree 起碼學番人類語言
由最低藍衫做起 年資+能力=白衫

起碼博士學位啦

講緊重組警隊喎

全世界軍隊都係咁，士兵同軍官係分開
不過人地有軍事法庭，都成日有醜聞

理得佢乜撚野衫，成隊解散就最啱

都係黑警同condom 不能分那麼細！

純粹係管理方面睇，我就覺得新嘅一粒要三柴/時沙帶好on9，有咩理由要低級過你嘅人帶住你做野，三柴做錯野嘅時候一粒屌唔屌佢好

一粒如果由二粒/二粒一帶會唔會好d

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

咪撚理佢地啦 討論嚟做乜鳩

根本就係藍衫太垃圾
門檻低就係咁

其實唔洗諗得咁複雜，原因就係上層一直放縱啲下屬亂咁打人，宜加可以睇到上層比左order佢地唔可以再咁暴力，特別係鏡頭前，哩排可以睇到佢地已經開始收斂，但一時之間係唔會咁快收得番黎，所以仲可以見到一啲警員唔聽警官命令照衝，所以主因就係啲警官一直縱容警員所致。

堅 讀唔成書先會做狗

重組警隊？佢老細依然係保安局

間間私人機構都有老屎忽。白衫管唔掂藍衫，係班白衫無撚用
btw，唔好諗住幫白衫洗白

鬼有收斂
影撚住都可同市民對罵仲要講撚晒粗口；鏡頭影撚住都可以打到被捕手足頭破血流；鏡頭影撚住都可以指罵記者係黑記；鏡頭影撚住都可以推撞途人，pepper spray兜頭噴；鏡頭影撚住去偷可樂。

你仲同我講有收斂?邊忽有收斂?

消防都有呢個情況 一粒花出黎一定尊重老總 所以之前蛋糕單野 officers 都管唔到下屬

無錯，當紀律唔存在既時侯，就會出現指揮級成為「冷氣軍司」，而低層會成為「搵命博」、「更有資格話事」

出現依個情況有兩個原因：
一、基於香港唔能夠出解放軍，警察成為香港唯一可用武裝部隊，放生違紀黑警成為必要，因為可擴大警隊行動力同防止兵變

二、中共同中聯辦對公務員各基層公會有大量滲透統戰，劉總統同光頭佬等低層變得有持無恐，以下犯上

白衫咪又係黑警賤種 有咩分別？

散仔全部要學位 白衫就要學位再升上去

大把片影到白衫違法攻擊示威者啦

所以我覺得咩部隊都係，一粒要二粒/二粒一帶，有咩理由要3柴帶

唔好傻，你係香港讀書都知，最mk最垃圾既係班上都係最有號召力或者最大聲，因為佢地頭腦簡單，無畏無懼。

人哋控制唔到都冇後果

都係果句
紀律部隊就係要聽話
白衫控制唔到藍衫都係垃圾

少年警訊可以儲年資

紀律部隊強調紀律 要服從上司命令
就係為左無條件執行比自己職級大既人既命令
無得拗 淨係可以做 所以就算新出學堂既白衫都係高級過晒d藍衫 可以指揮佢地
而家破壞左呢個平衡 好快自己會籠裡雞作反

個個都以為睇緊Captain America咁
CA突然空降之後立大功，個個就服佢
但CA精通戰略，識好多野

你求其揾個白衫精通本警例先講啦屌

好簡單 洗藍 提高警察入職要求 至少要高級文憑 考核時要有心理學的人格審查 而唔係依家果個品格審查， eq 測試等。
頌有內部每年考試 唔得就有懲罰例如革職。

好簡單，藍衫到35歲升唔到白衫就要自動離職/轉做文職

都唔知成班講白衫做乜鳩

藍衫後台係拳頭會
掌頭會後台係呀爺

白衫幫辦仔？甚麼都不是

軍隊問題同香港警察完全一樣
美軍西點軍校畢業就2nd Lt, 但下面士官可能有20年經驗...

不過老沙展一向惡過Lt.

風氣呢啲嘢一旦養成就好難搣
所以先話點解要重組

講呢d野有無用過腦
日曬雨淋 工時長 工種又閪 宜家形象衰過貪污年代 未爆獲本身已經全年請人 仲要想人有degree先做散仔?

仲有白衫控制到佢地問題都係一樣出現
只係唔會俾你捉到咁多痛腳 唔好再洗白了

有學位使撚做散仔咩
用下腦啦 散仔就係要班無學歷無技術既低種人去做

而家算唔算係寒戰現實版?
郭富城比梁家輝鬥低

其實呢個制度真係國際標準
香港所有紀律部隊，外國軍隊都係咁做

最緊要收番佢哋支炮，香港地好地地差佬係唔需要拕槍

文官輸比武官，然後就不斷惡化

外國未衰到比班唔讀書既坐大

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

係老美先至全部又低做起
有料先升上去

用呢個制度既話林大總統就係真警務處處長

識閪廣東話咩佢地

咁似啲Graduate Trainee 嘅玩法嘅

出面一半都係支那
又平又捱得

就算低級警都嚴格過香港

巴打岩，無軍法唔會立到軍紀

嫖 賭 飲 警隊嘅壞風氣根本冇改過 成炸老屎忽爛鬼 幫辦叫好少少 散仔真係好易學壞

散仔都要副學士起
過左45歲就要過測試 過唔到就要退休 每四年一次 確保知識 體能無差到 如果只係肥體能嘅話可以轉文職 兩樣都肥就退休金898

另外要有真監警會 唔係自己查自己

如果gay嘅點算

其實藍衫同白衫嘅關係就好似勇武同和理非一樣
我哋應以其人之道 有效分化藍白衫令佢哋互相割席

樓主出黎做野未

根本唔關事

班撚樣無人監管做乜都得

解散警隊 減工時 維持散仔人工為degree水平 要有degree先做得散仔